開始有小社區自發封關

來源：Facebook風火山林月刊

早前小弟亦都提出過由社區封關開始，以線連成點，再由點連成面，達致香港實然封關：即使大陸人落到黎，亦都無處可去，唔知大家點諗呢？可以開放俾大家討論下

呢個可能有效

會封埋香港人

點都好,我尊重燒山既意見

可以做少少修改,參考當初暴大二號橋個海關咁,只准香港人入咁？

咁你點分有冇去過支那嘅香港人？

呢個真係難搞喇，但係都係無辦法之中既辦法，始終仆街政府唔肯封關

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

請大家幫手正評，避免沉底

英文好似講到係條村有肺炎咁

封自己屋苑跟手封埋自己區

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

人地去醫院

緊急召集因航MarcoPolo member！！

搜袋？

只比貨出入，居民出入要登記同限額。

亦有討論空間

推啊，加熱個討論

搜下有冇回鄉證

人蛇

Push

有個d趕佢去狗屋